Title: Percezione distorta della realtà
Date: 2006-12-11
Category: altro
Slug: percezione-distorta-della-realtà
Author: Karim N Gorjux
Summary: Tante ragazze seguono un mito di merda della bellezza che non esiste. Films, riviste, veline etc. sono tutte cazzate che hanno rovinato la percezione della realtà nei giovani di adesso. Ma cos'è[...]

Tante ragazze seguono un mito di merda della bellezza che non esiste. Films, riviste, veline etc. sono tutte cazzate che hanno rovinato la percezione della realtà nei giovani di adesso. Ma cos'è questa bellezza che tanto viene osannata dai media?

 Guardate questo [sito](http://www.campaignforrealbeauty.com/).


